{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008705",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동해수산"
    },
    "text": "ソウル特別市道峰区道峰路663-8単独建物(1、2階)全体が東海水産です。 東海水産は広い駐車場を保有しており、お客様に余裕のあるリラックスした雰囲気を提供しています。 また、東海水産は大·小ルームとして用意されており、8人席から200席まで様々な人数が一緒に食事を楽しむことができます。 東海水産では計20種類以上の多様な料理とおかずを用意しており、特に新鮮な活魚の刺身の肉質と味は東海水産の誇りです。 放鶴駅南部(3番)出口から徒歩5分の距離に位置しており、営業時間は毎日11:00から22:00までで、年中無休で営業しています。 メニューの価格は刺身定食(ランチ)が20,000ウォン、刺身定食(ランチ)が25,000ウォン、刺身定食(ランチ、ディナー)が30,000ウォン、ヒラメとクロソイのうち(3人)が120,000ウォン、ヒラメとクロソイの小(2人)が80,000ウォン、盛り合わせ中(3人)が132,000ウォン、盛り合わせ牛(2人)が88,000ウォン、ロブスター(大)は変動価格 (事業主へのお問い合わせ) 、ズワイガニ (大)は変動価格 (事業主へのお問い合わせは15,000ウォン。キングクラブ、 クロソイ(テイクアウトメニュー)は55,000ウォン、盛り合わせ(テイクアウトメニュー)は60,000ウォン、スズキ/マダイ/メイタガレイ(テイクアウトメニュー)は65,000ウォン、ナマコ/ホヤ(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、タコ/アワビの刺身(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、天ぷら(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、ムルフェ(テイクアウトメニュー)は40,000ウォンです。 東海水産は皆様のご訪問をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海水産の場所はどこですか？",
            "answer": "東海水産はソウル特別市道峰区道峰路663-8にあります。"
        },
        {
            "question": "東海水産はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "東海水産は駐車場も広く、お客様に余裕のあるリラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東海水産では何人まで座ることができますか？",
            "answer": "東海水産では8人席から200席まで様々な人数が一緒に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "東海水産の料理は何種類ありますか？",
            "answer": "東海水産では計20種類以上の多様な料理とおかずを用意しています。"
        },
        {
            "question": "東海水産のメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "東海水産のメニューの価格は刺身定食(ランチ)が20,000ウォン、刺身定食(ランチ)が25,000ウォン、刺身定食(ランチ、ディナー)が30,000ウォン、ヒラメとクロソイのうち(3人)が120,000ウォン、ヒラメとクロソイの小(2人)が80,000ウォン、盛り合わせ中(3人)が132,000ウォン、盛り合わせ牛(2人)が88,000ウォン、ロブスター(大)は変動価格、ズワイガニ(大)は変動価格、キングクラブ、クロソイ(テイクアウトメニュー)は55,000ウォン、盛り合わせ(テイクアウトメニュー)は60,000ウォン、スズキ/マダイ/メイタガレイ(テイクアウトメニュー)は65,000ウォン、ナマコ/ホヤ(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、タコ/アワビの刺身(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、天ぷら(テイクアウトメニュー)は20,000ウォン、ムルフェ(テイクアウトメニュー)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東海水産の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "東海水産の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "東海水産はどの駅から近いですか？",
            "answer": "東海水産は放鶴駅南部(3番)出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東海水産は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、東海水産は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "東海水産の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "東海水産の特徴的な料理は新鮮な活魚の刺身の肉質と味です。"
        },
        {
            "question": "東海水産では何語で対応していますか？",
            "answer": "東海水産では韓国語と英語で対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 635
    }
}